宣布戒嚴未？

我等左好耐

想戒糖

不會，林奠同我講嘅

拉哂勇武啦仲駛戒咩

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

快啦

不宣而戒

班黑警咁撚廢
比多兩個月佢地都搞唔掂啦

緊急法呢？

佢死都唔撚宣佈戒嚴，但已經做撚緊同一樣嘢

咁都忍到！

快撚啲出黑色旅遊警示

和理非都埋變勇武
佢地大撚獲

表面上唔戒嚴可以穩住局勢 只要唔係官方宣布戒嚴就得

實際上周圍捉人增加控制 散布白色恐佈 減少活躍示威者數量 畢騮都做開 今日既部署同規模明顯係黨鐵助攻 造成大規模圍捕

係行動唔升級既前提下宣布戒嚴機會比較低